chả ngon/rất tệ/quá tệ/hơi nhiều/tôm cay
quá tệ/còn ít/rất tệ/quá nhiều/không thích bánh bèo
không ngon/rất ướt/quá nhiều/quá ngấy
không ngon/vừa ít/không đậm
ít nước cốt/không hề ngọt
cơm ít/dở thực sự/hơi mềm
không ngon/cũng nhạt nhẽo/chẳng ngọt
thực sự mặn/chẳng đặc biệt/
chất lượng kém/hơi bẩn/không ngon
hơi cao/hơi nhạt/quá bình thường/không phong phú
vừa ít/mắm tôm dở/không tươi lắm
khá tệ/hơi nhạt/rất nhạt/quá tệ
cực kém/cũng dở/rất nhỏ/khá chát
còn mặn chát/hơi ít/quá nhạt/ướt nhão
hơi chát/mặn tẹo/nhưng mà cay quá
hơi đắng/hơi ngọt/hơi nóng/mắt cực kì
không ngon/rất nguội/hơi khô
hơi nhạt/hơi mặn/hơi nhạt/hơi mặn
toàn mặn chát/không cay
quá ít/quá ngọt/không phong phú
chả ngọt/hơi nhạt/quá bình thường
hơi nhạt/hơi béo/không đặc sắc
không ngọt/rất tệ/quá dở
rất ít/không ngon/quá tệ/vừa ít/không đậm
chỉ dở/không tươi/chưa ngon/hơi nhạt
khá dỡ/quá tệ/không ngon/chẳng ngon
cực kém/cũng dở/khá tệ/quá nhiều
chẳng ngon/rất tệ/rất thiếu
còn tanh/khá đắng/quá tệ/không ngon
quá nhạt/lại tệ/hẳn nhạt/chưa ngon
hơi cứng/chưa cẩn thận
quá tệ/rất tệ/quá dở
quá nhạt/lại tệ/hẳn nhạt/chưa ngon/luôn nhão nhoẹt
chả ngon/chất lượng kém/không hề ngọt
rất tệ/thực sự mặn/cũng dở
quá tệ/quá tệ/lại tệ
hơi nhiều/nhưng mà cay quá/quá ngọt
tôm cay/không đặc sắc/không đặc sắc
còn ít/không đặc sắc/chưa ngon
quá nhiều/không tươi lắm/quá ngấy
không thích bánh bèo/mắt cực kì/quá tệ
không ngon/khá đắng/quá ngọt
rất ướt/khá tệ/rất nhỏ
quá ngấy/hơi nóng/quá tệ
vừa ít/khá chát/luôn nhão nhoẹt
không đậm/cơm ít/chả ngọt
ít nước cốt/dở thực sự/còn ít
không hề ngọt/chẳng đặc biệt/hơi nhạt
cơm ít/quá nhiều/cũng nhạt nhẽo
dở thực sự/hơi mặn/ít nước cốt
hơi mềm/còn mặn chát/mặn tẹo
cũng nhạt nhẽo/khá đắng/không ngon
chẳng ngọt/cực kém/hẳn nhạt
thực sự mặn/chẳng ngọt/rất ướt
chẳng đặc biệt/còn ít/hẳn nhạt
chất lượng kém/chẳng ngọt/chưa ngon
hơi bẩn/chưa ngon/ít nước cốt
hơi cao/chỉ dở/quá dở
hơi nhạt/hơi chát/hơi đắng
quá bình thường/rất tệ/quá ngấy
không phong phú/mặn tẹo/còn tanh
mắm tôm dở/rất ít/không đặc sắc
không tươi lắm/hơi cứng/không tươi lắm
khá tệ/cực kém/mắm tôm dở
rất nhạt/hơi ngọt/không thích bánh bèo
cực kém/cũng nhạt nhẽo/không ngọt
cũng dở/hơi nhiều/không ngọt
rất nhỏ/chẳng ngon/rất nhạt
khá chát/hơi mềm/hơi nóng
còn mặn chát/hơi nhiều/hơi cao
hơi ít/ướt nhão/khá tệ
quá nhạt/chưa cẩn thận/chả ngọt
ướt nhão/rất ít/quá tệ
hơi chát/chẳng đặc biệt/hơi nóng
mặn tẹo/hơi khô/hẳn nhạt
nhưng mà cay quá/quá ít/lại tệ
hơi đắng/chả ngon/chưa ngon
hơi ngọt/không tươi lắm/quá ngọt
hơi nóng/cũng nhạt nhẽo/thực sự mặn
mắt cực kì/không tươi/chưa ngon
rất nguội/cơm ít/hơi khô
hơi khô/rất nguội/quá nhiều
hơi mặn/hơi cao/quá nhạt
toàn mặn chát/hơi mặn/ít nước cốt
không cay/chẳng đặc biệt/quá dở
quá ít/rất thiếu/toàn mặn chát
quá ngọt/cơm ít/không tươi lắm
chả ngọt/không cay/quá tệ
hơi béo/mắm tôm dở/khá tệ
không đặc sắc/luôn nhão nhoẹt/không thích bánh bèo
không ngọt/thực sự mặn/thực sự mặn
quá dở/chỉ dở/còn ít
rất ít/ướt nhão/mắt cực kì
chỉ dở/vừa ít/không thích bánh bèo
không tươi/rất nhạt/hơi mềm
chưa ngon/nhưng mà cay quá/khá tệ
khá dỡ/khá đắng/hơi cứng
chẳng ngon/mặn tẹo/chưa cẩn thận
rất thiếu/còn tanh/còn ít
còn tanh/mắt cực kì/rất nhỏ
khá đắng/chả ngọt/chẳng ngọt
lại tệ/chưa cẩn thận/không tươi lắm
hẳn nhạt/cũng dở/quá ngấy
hơi cứng/rất tệ/không ngọt
chưa cẩn thận/còn mặn chát/rất ít
luôn nhão nhoẹt/hơi nhạt/chỉ dở
chả ngon/hơi nhạt/rất nhạt
rất tệ/còn ít/hơi đắng
quá tệ/quá ngọt/khá tệ
hơi nhiều/chả ngon/khá tệ
tôm cay/khá chát/dở thực sự
còn ít/hơi chát/hơi nhiều
quá nhiều/không ngon/còn tanh
không thích bánh bèo/không ngọt/không đậm
không ngon/hơi nóng/chẳng đặc biệt
rất ướt/toàn mặn chát/quá ngấy
quá ngấy/hơi ít/rất nguội
vừa ít/hơi nóng/mặn tẹo
không đậm/không tươi/tôm cay
ít nước cốt/không tươi lắm/chưa cẩn thận
không hề ngọt/vừa ít/rất ướt
cơm ít/không phong phú/không thích bánh bèo
dở thực sự/hơi mềm/hẳn nhạt
hơi mềm/hơi cứng/quá dở
cũng nhạt nhẽo/quá nhạt/cơm ít
chẳng ngọt/quá nhiều/không thích bánh bèo
thực sự mặn/khá dỡ/quá nhạt
chẳng đặc biệt/còn tanh/hơi mềm
chất lượng kém/hơi nóng/không phong phú
hơi bẩn/ít nước cốt/hẳn nhạt
hơi cao/chẳng ngọt/mắm tôm dở
hơi nhạt/chả ngọt/chỉ dở
quá bình thường/mắm tôm dở/không thích bánh bèo
không phong phú/chưa cẩn thận/khá chát
mắm tôm dở/chất lượng kém/còn ít
không tươi lắm/ướt nhão/chả ngọt
khá tệ/hơi nóng/hơi béo
rất nhạt/không phong phú/hơi ngọt
cực kém/không cay/không đậm
cũng dở/hơi cao/vừa ít
rất nhỏ/hơi nhạt/tôm cay
khá chát/dở thực sự/hơi cứng
còn mặn chát/không tươi lắm/không cay
hơi ít/hơi ngọt/không tươi lắm
quá nhạt/chả ngon/quá nhiều
ướt nhão/không tươi lắm/chả ngon
hơi chát/chưa cẩn thận/rất nguội
mặn tẹo/chưa ngon/khá tệ
nhưng mà cay quá/chỉ dở/không tươi lắm
hơi đắng/quá bình thường/luôn nhão nhoẹt
hơi ngọt/không ngon/còn ít
hơi nóng/còn tanh/quá bình thường
mắt cực kì/quá dở/hẳn nhạt
rất nguội/quá nhạt/chưa ngon
hơi khô/không tươi lắm/còn ít
hơi mặn/chất lượng kém/ít nước cốt
toàn mặn chát/không cay/quá bình thường
không cay/rất thiếu/chất lượng kém
quá ít/cực kém/hơi chát
quá ngọt/hẳn nhạt/ướt nhão
chả ngọt/quá ngọt/cũng nhạt nhẽo
hơi béo/quá tệ/hơi béo
không đặc sắc/hơi nhạt/cơm ít
không ngọt/không ngon/hơi mặn
quá dở/ướt nhão/hơi cao
rất ít/hơi bẩn/không đặc sắc
chỉ dở/quá dở/rất nguội
không tươi/rất tệ/mắt cực kì
chưa ngon/dở thực sự/hơi cứng
khá dỡ/không cay/còn mặn chát
chẳng ngon/quá ngọt/hơi bẩn
rất thiếu/hẳn nhạt/không tươi
còn tanh/rất nguội/hơi nhạt
khá đắng/còn tanh/rất ít
lại tệ/chẳng đặc biệt/chả ngon
hẳn nhạt/không thích bánh bèo/không đặc sắc
hơi cứng/cũng dở/còn mặn chát
chưa cẩn thận/hơi chát/chẳng ngon
luôn nhão nhoẹt/không tươi lắm/hơi bẩn
chả ngon/thực sự mặn/mắm tôm dở
rất tệ/hơi béo/rất ướt
quá tệ/không phong phú/không tươi
hơi nhiều/không ngon/không hề ngọt
tôm cay/vừa ít/rất thiếu
còn ít/khá đắng/hơi chát
quá nhiều/chả ngọt/chất lượng kém
không thích bánh bèo/rất ít/khá dỡ
không ngon/rất ướt/tôm cay
rất ướt/hơi ít/hơi mặn
quá ngấy/hơi mặn/chất lượng kém
vừa ít/còn tanh/chưa cẩn thận
không đậm/rất ít/nhưng mà cay quá
ít nước cốt/khá chát/quá ít
không hề ngọt/quá ngọt/còn ít
cơm ít/quá ngọt/khá đắng
dở thực sự/khá đắng/chỉ dở
hơi mềm/chỉ dở/quá nhiều
cũng nhạt nhẽo/quá ngấy/cực kém
chẳng ngọt/khá đắng/rất ít
thực sự mặn/chẳng ngon/khá chát
chẳng đặc biệt/mặn tẹo/hơi nhiều
chất lượng kém/quá nhiều/chả ngọt
hơi bẩn/luôn nhão nhoẹt/cực kém
hơi cao/rất thiếu/mặn tẹo
hơi nhạt/chất lượng kém/không tươi
quá bình thường/không ngọt/nhưng mà cay quá
không phong phú/lại tệ/dở thực sự
mắm tôm dở/khá đắng/mắt cực kì
không tươi lắm/mắt cực kì/không đậm
khá tệ/không đặc sắc/hơi nhạt
rất nhạt/không tươi lắm/hơi nhiều
cực kém/không cay/mắt cực kì
cũng dở/luôn nhão nhoẹt/quá nhạt
rất nhỏ/luôn nhão nhoẹt/chất lượng kém
khá chát/chẳng ngọt/toàn mặn chát
còn mặn chát/rất nhỏ/quá ngấy
hơi ít/không ngon/cực kém
quá nhạt/hơi cao/rất nhạt
ướt nhão/hơi béo/quá nhạt
hơi chát/dở thực sự/rất ướt
mặn tẹo/cực kém/chẳng ngọt
nhưng mà cay quá/còn ít/cực kém
hơi đắng/rất nguội/hơi chát
hơi ngọt/khá dỡ/hơi đắng
hơi nóng/hơi khô/thực sự mặn
mắt cực kì/chỉ dở/không tươi
rất nguội/rất tệ/mặn tẹo
hơi khô/hơi ngọt/quá ngấy
hơi mặn/không phong phú/chưa cẩn thận
toàn mặn chát/luôn nhão nhoẹt/không ngon
không cay/còn mặn chát/hơi chát
quá ít/hơi ngọt/quá tệ
quá ngọt/hơi béo/hơi khô
chả ngọt/hơi ngọt/mắt cực kì
hơi béo/chưa cẩn thận/không hề ngọt
không đặc sắc/hơi chát/khá đắng
không ngọt/toàn mặn chát/chỉ dở
quá dở/quá nhạt/tôm cay
rất ít/không tươi lắm/không hề ngọt
chỉ dở/ít nước cốt/không đậm
không tươi/rất tệ/không hề ngọt
chưa ngon/hơi nóng/không hề ngọt
khá dỡ/chả ngọt/mắm tôm dở
chẳng ngon/quá dở/dở thực sự
rất thiếu/quá ít/không ngon
còn tanh/hơi cao/hơi bẩn
khá đắng/mặn tẹo/chẳng ngon
lại tệ/quá dở/hơi nhiều
hẳn nhạt/rất nhạt/chẳng ngọt
hơi cứng/cũng dở/chất lượng kém
chưa cẩn thận/rất nhạt/không tươi lắm
luôn nhão nhoẹt/khá chát/chưa ngon
chả ngon/mắt cực kì/tôm cay
rất tệ/khá chát/dở thực sự
quá tệ/chẳng ngon/khá đắng
hơi nhiều/quá ít/quá ngấy
tôm cay/chẳng đặc biệt/không đậm
còn ít/khá dỡ/cũng dở
quá nhiều/khá chát/không ngọt
không thích bánh bèo/cực kém/không ngọt
không ngon/quá nhạt/không ngọt
rất ướt/khá đắng/quá ngọt
quá ngấy/còn tanh/khá dỡ
vừa ít/hơi chát/không ngon
không đậm/không đậm/ít nước cốt
ít nước cốt/rất nhạt/quá ít
không hề ngọt/chưa ngon/quá nhạt
cơm ít/không ngon/cũng dở
dở thực sự/quá dở/khá tệ
hơi mềm/rất thiếu/rất tệ
cũng nhạt nhẽo/không đậm/hơi nhạt
chẳng ngọt/hơi béo/mặn tẹo
thực sự mặn/quá nhiều/khá đắng
chẳng đặc biệt/không hề ngọt/hơi nhiều
chất lượng kém/hơi khô/cũng dở
hơi bẩn/không đậm/không ngọt
hơi cao/chả ngon/quá tệ
hơi nhạt/chưa cẩn thận/quá ít
quá bình thường/chẳng ngọt/cũng dở
không phong phú/hơi chát/mặn tẹo
mắm tôm dở/hơi ít/mắt cực kì
không tươi lắm/hơi béo/nhưng mà cay quá
khá tệ/hẳn nhạt/mặn tẹo
rất nhạt/tôm cay/rất ướt
cực kém/mặn tẹo/vừa ít
cũng dở/không đậm/chẳng ngon
rất nhỏ/hơi bẩn/hơi khô
khá chát/hơi chát/chưa cẩn thận
còn mặn chát/rất thiếu/ít nước cốt
hơi ít/tôm cay/cũng dở
quá nhạt/rất nhỏ/chẳng ngọt
ướt nhão/quá nhạt/không hề ngọt
hơi chát/lại tệ/chẳng ngon
mặn tẹo/hơi đắng/hơi ngọt
nhưng mà cay quá/hơi đắng/mặn tẹo
hơi đắng/ít nước cốt/ướt nhão
hơi ngọt/rất ướt/rất nhạt
hơi nóng/không ngọt/quá bình thường
mắt cực kì/rất tệ/hơi béo
rất nguội/dở thực sự/không hề ngọt
hơi khô/rất nhạt/hơi mặn
hơi mặn/quá bình thường/chả ngọt
toàn mặn chát/không đậm/cơm ít
không cay/mặn tẹo/khá tệ
quá ít/chỉ dở/rất nguội
quá ngọt/quá ngấy/hơi đắng
chả ngọt/không cay/hơi cao
hơi béo/chả ngon/ít nước cốt
không đặc sắc/rất tệ/hơi mềm
không ngọt/lại tệ/không đặc sắc
quá dở/chưa cẩn thận/rất nhạt
rất ít/hơi bẩn/rất thiếu
chỉ dở/không thích bánh bèo/khá chát
không tươi/không tươi lắm/hơi ngọt
chưa ngon/không ngọt/hẳn nhạt
khá dỡ/mắm tôm dở/không thích bánh bèo
chẳng ngon/mắm tôm dở/hơi cao
rất thiếu/không cay/hơi nóng
còn tanh/ít nước cốt/khá chát
khá đắng/chưa ngon/quá nhạt
lại tệ/khá tệ/còn mặn chát
hẳn nhạt/rất thiếu/không cay
hơi cứng/còn tanh/ướt nhão
chưa cẩn thận/không thích bánh bèo/mặn tẹo
luôn nhão nhoẹt/quá tệ/cũng dở
chả ngon/quá ngọt/không cay
rất tệ/vừa ít/còn ít
quá tệ/rất tệ/hơi nhạt
hơi nhiều/chẳng đặc biệt/hơi nóng
tôm cay/không tươi lắm/cũng dở
còn ít/chẳng đặc biệt/hơi cao
quá nhiều/rất ít/quá nhiều
không thích bánh bèo/khá dỡ/quá ngấy
không ngon/quá ít/hơi nhiều
rất ướt/rất nhạt/rất ướt
quá ngấy/không thích bánh bèo/khá dỡ
vừa ít/cũng nhạt nhẽo/quá nhạt
không đậm/quá nhạt/hơi mặn
ít nước cốt/không tươi lắm/hẳn nhạt
không hề ngọt/rất nguội/còn mặn chát
cơm ít/dở thực sự/hơi cứng
dở thực sự/cơm ít/quá nhiều
hơi mềm/không ngon/rất thiếu
cũng nhạt nhẽo/không hề ngọt/quá ngọt
chẳng ngọt/hơi cao/mặn tẹo
thực sự mặn/quá ngấy/hơi nhạt
chẳng đặc biệt/quá ngọt/không đặc sắc
chất lượng kém/hơi cao/hơi mặn
hơi bẩn/nhưng mà cay quá/khá tệ
hơi cao/rất nhạt/hơi mềm
hơi nhạt/ít nước cốt/hơi cao
quá bình thường/ít nước cốt/khá dỡ
không phong phú/không ngọt/lại tệ
mắm tôm dở/rất nhạt/quá ngấy
không tươi lắm/quá nhiều/hơi cao
khá tệ/chẳng ngọt/hơi đắng
rất nhạt/rất tệ/quá nhạt
cực kém/chưa cẩn thận/cực kém
cũng dở/quá ngấy/hơi ngọt
rất nhỏ/quá ngấy/ít nước cốt
khá chát/hẳn nhạt/rất nguội
còn mặn chát/chỉ dở/khá dỡ
hơi ít/còn tanh/rất tệ
quá nhạt/toàn mặn chát/chẳng ngọt
ướt nhão/còn tanh/rất nguội
hơi chát/không hề ngọt/khá dỡ
mặn tẹo/khá dỡ/ướt nhão
nhưng mà cay quá/cơm ít/lại tệ
hơi đắng/quá tệ/không đậm
hơi ngọt/không đặc sắc/toàn mặn chát
hơi nóng/quá nhiều/rất nhỏ
mắt cực kì/hơi mặn/chất lượng kém
rất nguội/còn mặn chát/không đậm
hơi khô/hơi cứng/chưa cẩn thận
hơi mặn/chất lượng kém/hơi khô
toàn mặn chát/rất ướt/cực kém
không cay/khá chát/lại tệ
quá ít/rất ướt/quá nhạt
quá ngọt/cũng dở/ít nước cốt
chả ngọt/không ngon/cũng dở
hơi béo/rất nhỏ/ướt nhão
không đặc sắc/cực kém/lại tệ
không ngọt/hẳn nhạt/hơi cứng
quá dở/quá ngọt/rất thiếu
rất ít/hơi mềm/chất lượng kém
chỉ dở/rất nhỏ/chẳng ngọt
không tươi/cũng nhạt nhẽo/hơi nhạt
chưa ngon/khá dỡ/hơi nóng
khá dỡ/lại tệ/hơi cao
chẳng ngon/khá đắng/hơi ngọt
rất thiếu/không hề ngọt/cũng nhạt nhẽo
còn tanh/khá tệ/rất ít
khá đắng/không hề ngọt/hơi ngọt
lại tệ/chưa cẩn thận/rất thiếu
hẳn nhạt/hơi ít/hơi cao
hơi cứng/quá dở/hơi nhạt
chưa cẩn thận/mắm tôm dở/dở thực sự
luôn nhão nhoẹt/cực kém/cơm ít
chả ngon/quá dở/hơi cao/rất thiếu
rất tệ/không thích bánh bèo/chất lượng kém/hẳn nhạt
quá tệ/nhưng mà cay quá/rất ít/rất nhỏ
hơi nhiều/rất ướt/ướt nhão/chẳng ngọt
tôm cay/chẳng ngon/không phong phú/hơi mặn
còn ít/quá nhạt/hơi béo/hơi chát
quá nhiều/chẳng ngọt/hơi cao/cơm ít
không thích bánh bèo/chả ngon/chả ngon/rất ướt
không ngon/quá dở/hơi khô/khá chát
rất ướt/ướt nhão/hơi nóng/hơi mềm
quá ngấy/còn ít/quá bình thường/nhưng mà cay quá
vừa ít/khá tệ/hẳn nhạt/còn tanh
không đậm/không phong phú/còn mặn chát/hơi mặn
ít nước cốt/quá ngấy/không cay/hơi mặn
không hề ngọt/rất ít/cơm ít/toàn mặn chát
cơm ít/không tươi lắm/hơi mặn/không phong phú
dở thực sự/mắm tôm dở/quá nhạt/chẳng ngon
hơi mềm/quá ngấy/dở thực sự/không tươi
cũng nhạt nhẽo/vừa ít/quá dở/không ngon
chẳng ngọt/rất nhỏ/hơi chát/nhưng mà cay quá
thực sự mặn/rất tệ/khá đắng/mắt cực kì
chẳng đặc biệt/không phong phú/chất lượng kém/không ngon
chất lượng kém/cực kém/hơi khô/mắt cực kì
hơi bẩn/không thích bánh bèo/mắm tôm dở/quá bình thường
hơi cao/nhưng mà cay quá/rất nhỏ/vừa ít
hơi nhạt/rất thiếu/mắt cực kì/quá nhạt
quá bình thường/hơi ít/luôn nhão nhoẹt/hẳn nhạt
không phong phú/quá ít/quá ít/rất nhỏ
mắm tôm dở/chả ngọt/hơi đắng/chưa ngon
không tươi lắm/cũng nhạt nhẽo/khá tệ/khá tệ
khá tệ/hẳn nhạt/hơi béo/cũng nhạt nhẽo
rất nhạt/cơm ít/khá chát/cũng dở
cực kém/hơi khô/hơi bẩn/vừa ít
cũng dở/quá tệ/hơi béo/hơi cao
rất nhỏ/toàn mặn chát/hơi đắng/không cay
khá chát/quá ngấy/chất lượng kém/hơi ít
còn mặn chát/dở thực sự/khá chát/không thích bánh bèo
hơi ít/nhưng mà cay quá/chả ngọt/chả ngon
quá nhạt/nhưng mà cay quá/mắt cực kì/quá ngấy
ướt nhão/hơi khô/chẳng ngon/ướt nhão
hơi chát/quá nhạt/không ngon/luôn nhão nhoẹt
mặn tẹo/vừa ít/nhưng mà cay quá/chưa cẩn thận
nhưng mà cay quá/cơm ít/không phong phú/không ngọt
hơi đắng/hơi cứng/rất ướt/hơi béo
hơi ngọt/quá ngọt/không tươi lắm/hơi nóng
hơi nóng/không tươi lắm/hơi nhạt/chẳng ngon
mắt cực kì/rất ướt/rất ướt/hơi bẩn
rất nguội/hơi ít/vừa ít/khá đắng
hơi khô/rất ít/còn mặn chát/còn mặn chát
hơi mặn/khá dỡ/cực kém/chả ngon
toàn mặn chát/khá dỡ/hơi ít/mắt cực kì
không cay/không tươi lắm/không ngon/rất nhạt
quá ít/rất thiếu/không ngọt/thực sự mặn
quá ngọt/chẳng ngọt/rất thiếu/hơi nhiều
chả ngọt/không tươi/tôm cay/còn ít
hơi béo/khá tệ/hơi cao/hơi béo
không đặc sắc/quá ngấy/cực kém/còn mặn chát
không ngọt/quá ngọt/không phong phú/quá dở
quá dở/còn mặn chát/quá ngọt/quá ít
rất ít/chẳng đặc biệt/hơi đắng/quá nhạt
chỉ dở/hơi ngọt/quá ít/hơi béo
không tươi/cực kém/hơi béo/hơi béo
chưa ngon/chẳng đặc biệt/nhưng mà cay quá/không phong phú
khá dỡ/hẳn nhạt/chưa cẩn thận/hơi khô
chẳng ngon/không đậm/nhưng mà cay quá/quá ngấy
rất thiếu/hơi mềm/không ngon/còn ít
còn tanh/chất lượng kém/chả ngọt/quá bình thường
khá đắng/quá ngấy/quá ít/không đậm
lại tệ/toàn mặn chát/rất ướt/tôm cay
hẳn nhạt/lại tệ/tôm cay/quá nhạt
hơi cứng/hơi cao/cũng dở/vừa ít
chưa cẩn thận/hơi ít/quá ít/hơi đắng
luôn nhão nhoẹt/thực sự mặn/chất lượng kém/toàn mặn chát
chả ngon/ướt nhão/khá đắng/chẳng đặc biệt
rất tệ/hơi nhạt/còn ít/chưa cẩn thận
quá tệ/không đậm/quá nhiều/rất ít
hơi nhiều/rất nhỏ/quá bình thường/chất lượng kém
tôm cay/hơi đắng/luôn nhão nhoẹt/mặn tẹo
còn ít/hơi nóng/chẳng ngon/cực kém
quá nhiều/hơi cao/quá ít/không tươi
không thích bánh bèo/chẳng ngon/hơi ngọt/mắm tôm dở
không ngon/hơi chát/nhưng mà cay quá/khá đắng
rất ướt/không phong phú/không ngon/ít nước cốt
quá ngấy/chẳng ngon/chả ngon/không cay
vừa ít/hơi ngọt/hơi béo/hơi nhiều
không đậm/chỉ dở/hơi đắng/không đặc sắc
ít nước cốt/hơi nhiều/chả ngọt/hơi mềm
không hề ngọt/rất ít/rất nguội/không tươi lắm
cơm ít/không cay/không ngọt/hơi ngọt
dở thực sự/chẳng ngon/không phong phú/vừa ít
hơi mềm/dở thực sự/quá ngọt/còn mặn chát
cũng nhạt nhẽo/không ngọt/khá tệ/quá nhiều
chẳng ngọt/tôm cay/cũng nhạt nhẽo/chẳng ngọt
thực sự mặn/hơi mềm/hẳn nhạt/tôm cay
chẳng đặc biệt/còn tanh/cơm ít/hơi mềm
chất lượng kém/tôm cay/hơi khô/rất thiếu
hơi bẩn/chẳng đặc biệt/hơi bẩn/hơi cứng
hơi cao/quá ngọt/quá bình thường/hẳn nhạt
hơi nhạt/hơi mềm/nhưng mà cay quá/chưa cẩn thận
quá bình thường/hơi ngọt/vừa ít/quá nhạt
không phong phú/hơi bẩn/còn tanh/hơi cứng
mắm tôm dở/chưa cẩn thận/rất ít/hơi mặn
không tươi lắm/cũng dở/chẳng ngon/hơi ngọt
khá tệ/quá nhạt/không đậm/rất tệ
rất nhạt/mặn tẹo/hơi khô/còn tanh
cực kém/chất lượng kém/không tươi/còn mặn chát
cũng dở/khá dỡ/khá đắng/rất nguội
rất nhỏ/toàn mặn chát/rất nhỏ/chỉ dở
khá chát/chưa ngon/còn tanh/hơi cứng
còn mặn chát/chất lượng kém/rất nhạt/luôn nhão nhoẹt
hơi ít/không ngon/hơi nóng/không phong phú
quá nhạt/chưa cẩn thận/hẳn nhạt/quá dở
ướt nhão/quá tệ/rất nhạt/chả ngon
hơi chát/không hề ngọt/còn ít/quá nhiều
mặn tẹo/rất ướt/quá nhạt/hơi chát
nhưng mà cay quá/hơi mặn/còn ít/hơi chát
hơi đắng/hơi ngọt/không phong phú/cũng nhạt nhẽo
hơi ngọt/rất nhạt/chả ngọt/không tươi
hơi nóng/không tươi/thực sự mặn/hơi cao
mắt cực kì/quá ngọt/rất tệ/khá chát
rất nguội/ít nước cốt/cũng dở/chất lượng kém
hơi khô/hơi béo/mắt cực kì/cũng dở
hơi mặn/cũng dở/ướt nhão/chẳng đặc biệt
toàn mặn chát/dở thực sự/cực kém/quá dở
không cay/cơm ít/hơi ngọt/hơi ngọt
quá ít/hơi béo/còn ít/còn mặn chát
quá ngọt/mặn tẹo/khá chát/rất tệ
chả ngọt/khá chát/hơi khô/thực sự mặn
hơi béo/tôm cay/không ngon/không ngon
không đặc sắc/không thích bánh bèo/quá tệ/không phong phú
không ngọt/hơi mềm/khá tệ/quá dở
quá dở/hơi ít/hơi cao/hơi béo
rất ít/không tươi/mặn tẹo/hơi ít
chỉ dở/hơi ngọt/không cay/hơi ít
không tươi/khá tệ/cũng dở/hẳn nhạt
chưa ngon/quá ngọt/quá dở/không đậm
khá dỡ/chẳng đặc biệt/không cay/cũng nhạt nhẽo
chẳng ngon/quá bình thường/rất nhạt/chưa cẩn thận
rất thiếu/không hề ngọt/chả ngon/toàn mặn chát
còn tanh/không hề ngọt/toàn mặn chát/không tươi
khá đắng/không phong phú/tôm cay/rất ướt
lại tệ/toàn mặn chát/quá ngọt/không đặc sắc
hẳn nhạt/cũng dở/hơi khô/không ngon
hơi cứng/thực sự mặn/khá tệ/không ngon
chưa cẩn thận/còn mặn chát/ướt nhão/hơi béo
luôn nhão nhoẹt/không hề ngọt/rất thiếu/chỉ dở
chả ngon/tôm cay/không hề ngọt/hơi cứng
rất tệ/hơi ít/hơi mặn/quá ngọt
quá tệ/hơi béo/dở thực sự/rất nhạt
hơi nhiều/không ngọt/quá ít/hơi ít
tôm cay/cũng dở/hơi mềm/khá chát
còn ít/không cay/còn ít/dở thực sự
quá nhiều/hơi mềm/không tươi lắm/cũng dở
không thích bánh bèo/cơm ít/hơi nhạt/khá chát
không ngon/còn ít/chẳng ngon/không tươi
rất ướt/hơi đắng/dở thực sự/ít nước cốt
quá ngấy/quá nhạt/không cay/quá nhiều
vừa ít/chưa cẩn thận/hơi nhạt/nhưng mà cay quá
không đậm/cũng dở/chả ngon/khá tệ
ít nước cốt/không ngon/ít nước cốt/hơi béo
không hề ngọt/hơi ngọt/chẳng đặc biệt/khá đắng
cơm ít/mắt cực kì/hơi mềm/luôn nhão nhoẹt
dở thực sự/chả ngọt/khá đắng/quá ngấy
hơi mềm/quá dở/không hề ngọt/chưa ngon
cũng nhạt nhẽo/hơi mềm/mặn tẹo/không phong phú
chẳng ngọt/luôn nhão nhoẹt/hơi cứng/khá chát
thực sự mặn/dở thực sự/cũng nhạt nhẽo/không đặc sắc
chẳng đặc biệt/mắt cực kì/rất tệ/luôn nhão nhoẹt
chất lượng kém/chẳng ngon/còn ít/quá nhạt
hơi bẩn/không ngọt/không tươi/hơi nhiều
hơi cao/còn tanh/rất nhạt/còn mặn chát
hơi nhạt/hơi nhạt/ướt nhão/khá dỡ
quá bình thường/không ngọt/khá dỡ/vừa ít
không phong phú/chưa cẩn thận/không phong phú/không ngọt
mắm tôm dở/hơi ngọt/không tươi lắm/hơi bẩn
không tươi lắm/tôm cay/cũng nhạt nhẽo/dở thực sự
khá tệ/không hề ngọt/rất ít/hơi nóng
rất nhạt/cũng dở/cực kém/không cay
cực kém/cũng dở/cực kém/còn mặn chát
cũng dở/vừa ít/hơi ít/rất nhỏ
rất nhỏ/khá đắng/hơi cao/mắm tôm dở
khá chát/rất nhạt/cơm ít/hơi đắng
còn mặn chát/vừa ít/vừa ít/không phong phú
hơi ít/nhưng mà cay quá/chả ngon/không cay
quá nhạt/khá đắng/rất ướt/không cay
ướt nhão/hơi ít/không đặc sắc/chẳng đặc biệt
hơi chát/rất tệ/ướt nhão/hơi nhạt
mặn tẹo/chẳng ngọt/chả ngọt/còn tanh
nhưng mà cay quá/không tươi/hơi ngọt/quá ít
hơi đắng/hơi đắng/quá ngấy/không tươi lắm
hơi ngọt/khá tệ/mặn tẹo/hơi bẩn
hơi nóng/lại tệ/khá dỡ/quá dở
mắt cực kì/dở thực sự/không cay/khá tệ
rất nguội/thực sự mặn/hơi cao/không cay
hơi khô/rất nguội/hơi cao/nhưng mà cay quá
hơi mặn/quá ngấy/không cay/cực kém
toàn mặn chát/quá tệ/hơi béo/hơi nhiều
không cay/còn mặn chát/quá tệ/thực sự mặn
quá ít/cực kém/cơm ít/cũng dở
quá ngọt/quá ngấy/không tươi/không đặc sắc
chả ngọt/hơi cứng/chẳng ngon/quá tệ
hơi béo/dở thực sự/hơi mềm/rất thiếu
không đặc sắc/không ngọt/rất nhỏ/hơi ngọt
không ngọt/hơi nhiều/cơm ít/khá đắng
quá dở/không thích bánh bèo/còn tanh/hơi mặn
rất ít/hơi mặn/còn ít/không thích bánh bèo
chỉ dở/lại tệ/không cay/còn mặn chát
không tươi/quá dở/quá dở/cơm ít
chưa ngon/không cay/không thích bánh bèo/cũng dở
khá dỡ/không cay/khá đắng/vừa ít
chẳng ngon/ướt nhão/chẳng đặc biệt/hơi mặn
rất thiếu/khá chát/hơi khô/quá tệ
còn tanh/cũng nhạt nhẽo/hơi mặn/quá bình thường
khá đắng/không ngọt/quá ít/hơi cao
lại tệ/hơi nhiều/hơi nhạt/rất nhỏ
hẳn nhạt/rất nhỏ/quá dở/khá chát
hơi cứng/quá ngọt/quá bình thường/quá tệ
chưa cẩn thận/khá dỡ/hơi khô/ít nước cốt
luôn nhão nhoẹt/mắm tôm dở/không đậm/quá dở
chả ngon/hơi bẩn/rất tệ/rất tệ
rất tệ/hơi bẩn/rất nhỏ/quá nhiều
quá tệ/cũng dở/quá ngấy/không tươi
hơi nhiều/hơi đắng/dở thực sự/rất thiếu
tôm cay/hơi nóng/không tươi lắm/hơi mềm
còn ít/dở thực sự/ít nước cốt/vừa ít
quá nhiều/khá đắng/hơi cứng/hơi mềm
không thích bánh bèo/ướt nhão/chả ngọt/quá ngấy
không ngon/không thích bánh bèo/còn ít/không cay
rất ướt/hơi mặn/chả ngon/chưa cẩn thận
quá ngấy/toàn mặn chát/rất tệ/chất lượng kém
vừa ít/rất nhạt/quá dở/ít nước cốt
không đậm/rất nhỏ/chẳng ngon/hơi nhiều
ít nước cốt/hơi mềm/quá bình thường/hơi khô
không hề ngọt/hẳn nhạt/hơi nóng/rất thiếu
cơm ít/không cay/chất lượng kém/còn ít
dở thực sự/khá tệ/không đậm/hơi ngọt
hơi mềm/chẳng ngọt/mắt cực kì/hơi bẩn
cũng nhạt nhẽo/hơi nhạt/quá tệ/không thích bánh bèo
chẳng ngọt/rất ít/khá tệ/mắt cực kì
thực sự mặn/khá đắng/quá ngấy/không thích bánh bèo
chẳng đặc biệt/rất ít/hẳn nhạt/rất ướt
chất lượng kém/hơi nóng/hơi nhạt/toàn mặn chát
hơi bẩn/cơm ít/mặn tẹo/hơi nóng
hơi cao/quá ngọt/không phong phú/cũng dở
hơi nhạt/quá bình thường/quá nhạt/quá nhiều
quá bình thường/chả ngọt/không đậm/hơi chát
không phong phú/quá tệ/chả ngon/rất nhạt
mắm tôm dở/chưa cẩn thận/quá nhiều/hơi nhiều
không tươi lắm/vừa ít/rất ít/quá ngọt
khá tệ/không thích bánh bèo/chẳng đặc biệt/toàn mặn chát
rất nhạt/chả ngọt/tôm cay/hơi béo
cực kém/quá ngấy/không tươi/chưa ngon
cũng dở/cực kém/rất nhạt/hơi ít
rất nhỏ/còn tanh/thực sự mặn/quá dở
khá chát/quá nhạt/chẳng ngọt/không đậm
còn mặn chát/hơi cứng/khá chát/lại tệ
hơi ít/cơm ít/hơi nhạt/mặn tẹo
quá nhạt/không hề ngọt/hơi chát/ướt nhão
ướt nhão/luôn nhão nhoẹt/chỉ dở/không tươi
hơi chát/thực sự mặn/dở thực sự/chả ngon
mặn tẹo/nhưng mà cay quá/còn ít/cơm ít
nhưng mà cay quá/chưa cẩn thận/rất nguội/không tươi
hơi đắng/hơi nóng/mắm tôm dở/khá chát
hơi ngọt/rất nhạt/hơi mặn/toàn mặn chát
hơi nóng/tôm cay/tôm cay/hơi đắng
mắt cực kì/không phong phú/mắm tôm dở/quá bình thường
rất nguội/không đậm/không tươi lắm/quá nhạt
hơi khô/hơi nóng/rất ướt/chưa ngon
hơi mặn/hơi mềm/quá nhạt/chưa ngon
toàn mặn chát/mắt cực kì/hơi khô/chẳng ngọt
không cay/chả ngọt/chẳng ngon/vừa ít
quá ít/chẳng đặc biệt/vừa ít/không thích bánh bèo
quá ngọt/hơi cao/hơi khô/mắt cực kì
chả ngọt/quá nhiều/hơi khô/không hề ngọt
hơi béo/rất nhỏ/ít nước cốt/còn tanh
không đặc sắc/không hề ngọt/hơi mềm/ít nước cốt
không ngọt/hơi nóng/rất ướt/hơi mềm
quá dở/rất thiếu/rất nhỏ/quá nhiều
rất ít/toàn mặn chát/không phong phú/chưa ngon
chỉ dở/hơi cao/chất lượng kém/chả ngon
không tươi/tôm cay/rất nhỏ/toàn mặn chát
chưa ngon/mặn tẹo/hơi cao/không đậm
khá dỡ/rất nguội/chả ngọt/chất lượng kém
chẳng ngon/cũng dở/vừa ít/chẳng ngọt
rất thiếu/còn mặn chát/ít nước cốt/rất nhạt
còn tanh/tôm cay/hơi chát/ướt nhão
khá đắng/hơi đắng/chất lượng kém/khá đắng
lại tệ/còn tanh/quá bình thường/rất tệ
hẳn nhạt/ít nước cốt/mắm tôm dở/quá ngấy
hơi cứng/hơi mềm/chưa cẩn thận/mặn tẹo
chưa cẩn thận/cực kém/còn tanh/rất nguội
luôn nhão nhoẹt/còn tanh/còn tanh/thực sự mặn
chả ngon/quá nhiều/hơi cao/hơi mềm
rất tệ/khá dỡ/rất nhỏ/hơi ít
quá tệ/hơi mềm/toàn mặn chát/chỉ dở
hơi nhiều/không ngon/chưa ngon/hơi chát
tôm cay/lại tệ/hẳn nhạt/quá ngọt
còn ít/hơi chát/chả ngon/chẳng ngọt
quá nhiều/mắt cực kì/hơi khô/cực kém
không thích bánh bèo/khá chát/rất nhỏ/hơi nóng
không ngon/hơi bẩn/quá ngấy/quá dở
rất ướt/mắt cực kì/chẳng ngọt/chưa cẩn thận
quá ngấy/cũng dở/thực sự mặn/quá bình thường
vừa ít/hơi nhiều/không đặc sắc/chưa ngon
không đậm/lại tệ/hơi nhạt/quá nhạt
ít nước cốt/hơi cứng/không phong phú/quá ít
không hề ngọt/hơi nhiều/quá nhạt/chẳng ngon
cơm ít/rất ít/hơi cứng/rất nguội
dở thực sự/chả ngon/chẳng ngon/luôn nhão nhoẹt
hơi mềm/khá chát/chẳng đặc biệt/hơi nhạt
cũng nhạt nhẽo/mắt cực kì/không phong phú/khá dỡ
chẳng ngọt/hơi mềm/không ngọt/quá ngọt
thực sự mặn/chất lượng kém/rất nhạt/hơi đắng
chẳng đặc biệt/hơi ít/khá dỡ/dở thực sự
chất lượng kém/nhưng mà cay quá/chẳng đặc biệt/ít nước cốt
hơi bẩn/không tươi/quá ít/chưa cẩn thận
hơi cao/không thích bánh bèo/quá dở/còn tanh
hơi nhạt/cực kém/hơi béo/rất nguội
quá bình thường/hơi cứng/ít nước cốt/rất thiếu
không phong phú/thực sự mặn/chẳng ngon/quá bình thường
mắm tôm dở/còn mặn chát/rất ướt/hơi ít
không tươi lắm/không đặc sắc/rất nhỏ/hẳn nhạt
khá tệ/mắm tôm dở/hơi béo/quá ngấy
rất nhạt/rất ít/không ngon/cũng dở
cực kém/hơi nóng/rất nguội/không hề ngọt
cũng dở/rất nhạt/hơi béo/không hề ngọt
rất nhỏ/hẳn nhạt/rất ít/mặn tẹo
khá chát/rất nhạt/không thích bánh bèo/hơi mềm
còn mặn chát/hơi ngọt/không hề ngọt/chưa ngon
hơi ít/hơi ngọt/quá nhạt/toàn mặn chát
quá nhạt/quá tệ/khá chát/không phong phú
ướt nhão/rất ướt/chưa cẩn thận/cực kém
hơi chát/quá tệ/không hề ngọt/không thích bánh bèo
mặn tẹo/quá bình thường/rất thiếu/quá nhiều
nhưng mà cay quá/không ngọt/mắt cực kì/khá dỡ
hơi đắng/chưa ngon/mắt cực kì/quá ngọt
hơi ngọt/hơi nóng/không ngon/không tươi lắm
hơi nóng/lại tệ/hơi ngọt/hơi ít
mắt cực kì/lại tệ/hẳn nhạt/chả ngon
rất nguội/còn tanh/hơi bẩn/hẳn nhạt
hơi khô/hẳn nhạt/không đặc sắc/quá ngấy
hơi mặn/lại tệ/toàn mặn chát/không thích bánh bèo
toàn mặn chát/chả ngọt/mắt cực kì/còn ít
không cay/toàn mặn chát/chưa cẩn thận/quá tệ
quá ít/hơi mềm/cơm ít/quá ngấy
quá ngọt/không tươi/hơi nhiều/khá dỡ
chả ngọt/rất tệ/không thích bánh bèo/không phong phú
hơi béo/rất ướt/chỉ dở/không đặc sắc
không đặc sắc/hơi mặn/chỉ dở/hơi bẩn
không ngọt/mắm tôm dở/mắt cực kì/mắm tôm dở
quá dở/rất thiếu/không cay/quá ít
rất ít/rất nhỏ/không tươi lắm/còn mặn chát
chỉ dở/dở thực sự/chẳng ngọt/còn tanh
không tươi/hơi ngọt/cũng dở/hơi cứng
chưa ngon/hơi đắng/chưa cẩn thận/chả ngon
khá dỡ/không ngon/mắt cực kì/rất nguội
chẳng ngon/hơi ngọt/hơi ngọt/hơi bẩn
rất thiếu/dở thực sự/hẳn nhạt/hơi khô
còn tanh/rất nhỏ/hơi béo/quá ít
khá đắng/hơi chát/quá ít/rất thiếu
lại tệ/hơi ít/hơi mặn/chẳng đặc biệt
hẳn nhạt/quá nhiều/chẳng ngon/rất ướt
hơi cứng/rất tệ/rất thiếu/tôm cay
chưa cẩn thận/chưa ngon/luôn nhão nhoẹt/tôm cay
luôn nhão nhoẹt/toàn mặn chát/hơi ngọt/rất nguội
chả ngon/khá chát/hơi nhiều/mắt cực kì
rất tệ/hơi ngọt/quá ít/luôn nhão nhoẹt
quá tệ/hơi chát/hơi cao/không thích bánh bèo
hơi nhiều/ướt nhão/cực kém/cơm ít
tôm cay/chả ngon/hơi chát/khá chát
còn ít/chẳng ngọt/khá dỡ/hẳn nhạt
quá nhiều/nhưng mà cay quá/rất nhỏ/không thích bánh bèo
không thích bánh bèo/chưa cẩn thận/không hề ngọt/hơi mặn
không ngon/cũng dở/hơi béo/quá ngấy
rất ướt/quá tệ/thực sự mặn/khá tệ
quá ngấy/không ngọt/không thích bánh bèo/toàn mặn chát
vừa ít/chưa ngon/chưa cẩn thận/cực kém
không đậm/cơm ít/luôn nhão nhoẹt/không hề ngọt
ít nước cốt/mắm tôm dở/chất lượng kém/khá tệ
không hề ngọt/mắm tôm dở/không tươi/khá đắng
cơm ít/rất tệ/khá tệ/hơi chát
dở thực sự/còn ít/hơi khô/không đậm
hơi mềm/hơi bẩn/không phong phú/luôn nhão nhoẹt
cũng nhạt nhẽo/dở thực sự/khá tệ/hơi ngọt
chẳng ngọt/cực kém/chưa ngon/chẳng ngon
thực sự mặn/không hề ngọt/rất ít/quá ngọt
chẳng đặc biệt/không hề ngọt/không tươi/cơm ít
chất lượng kém/không tươi/hơi nhiều/chẳng ngon
hơi bẩn/quá tệ/quá nhạt/mắm tôm dở
hơi cao/hơi khô/còn mặn chát/hơi cứng
hơi nhạt/quá ngấy/quá nhiều/cực kém
quá bình thường/hơi béo/tôm cay/hơi khô
không phong phú/hơi mặn/cũng nhạt nhẽo/hơi cứng
mắm tôm dở/không đậm/hơi ngọt/chẳng ngọt
không tươi lắm/hơi bẩn/còn ít/thực sự mặn
khá tệ/cũng dở/không đậm/rất nguội
rất nhạt/chẳng ngọt/hơi mặn/ít nước cốt
cực kém/không tươi lắm/quá nhiều/mắm tôm dở
cũng dở/hơi ngọt/hơi nhiều/chẳng ngon
rất nhỏ/quá nhạt/quá ngấy/chưa ngon
khá chát/hơi cứng/dở thực sự/không ngon
còn mặn chát/chưa cẩn thận/hơi cao/không thích bánh bèo
hơi ít/rất ít/chưa cẩn thận/toàn mặn chát
quá nhạt/cũng dở/không ngọt/khá đắng
ướt nhão/mặn tẹo/không ngọt/không hề ngọt
hơi chát/cũng dở/không tươi lắm/chẳng ngon
mặn tẹo/chẳng ngon/hơi nhiều/rất tệ
nhưng mà cay quá/cũng dở/chưa cẩn thận/ướt nhão
hơi đắng/mặn tẹo/chất lượng kém/cực kém
hơi ngọt/chỉ dở/hơi mềm/thực sự mặn
hơi nóng/lại tệ/chưa ngon/hơi ít
mắt cực kì/rất ít/hơi nhạt/rất nhỏ
rất nguội/nhưng mà cay quá/hẳn nhạt/quá nhạt
hơi khô/quá bình thường/khá tệ/còn ít
hơi mặn/khá chát/luôn nhão nhoẹt/lại tệ
toàn mặn chát/ít nước cốt/dở thực sự/hơi ngọt
không cay/mắm tôm dở/khá dỡ/không tươi lắm
quá ít/không ngon/toàn mặn chát/vừa ít
quá ngọt/hơi mềm/quá ngấy/hơi mặn
chả ngọt/không thích bánh bèo/hơi ngọt/rất tệ
hơi béo/quá nhiều/quá nhiều/rất nhạt
không đặc sắc/quá ngọt/hơi bẩn/chẳng ngon
không ngọt/hơi chát/khá dỡ/chả ngon
quá dở/cực kém/hơi nhạt/rất thiếu
rất ít/chẳng ngon/chẳng ngọt/không hề ngọt
chỉ dở/hơi nhạt/hơi khô/quá ngọt
không tươi/quá ít/chả ngon/chưa ngon
chưa ngon/khá đắng/chất lượng kém/hơi bẩn
khá dỡ/không hề ngọt/cũng nhạt nhẽo/hơi béo
chẳng ngon/rất nhạt/hơi ít/mắm tôm dở
rất thiếu/hơi nhiều/hơi cứng/khá tệ
còn tanh/lại tệ/không ngon/khá chát
khá đắng/thực sự mặn/không phong phú/chẳng ngọt
lại tệ/còn ít/mắt cực kì/hơi khô
hẳn nhạt/không cay/không ngon/chỉ dở
hơi cứng/vừa ít/còn tanh/rất tệ
chưa cẩn thận/mắm tôm dở/chất lượng kém/nhưng mà cay quá
luôn nhão nhoẹt/mắm tôm dở/còn tanh/chẳng ngọt
chả ngon/cũng dở/không phong phú/cũng dở
rất tệ/dở thực sự/cũng nhạt nhẽo/cũng dở
quá tệ/chưa cẩn thận/quá dở/hơi cứng
hơi nhiều/hơi cao/luôn nhão nhoẹt/rất nguội
tôm cay/khá đắng/luôn nhão nhoẹt/chả ngon
còn ít/ít nước cốt/hơi mềm/rất thiếu
quá nhiều/rất ướt/quá bình thường/không tươi
không thích bánh bèo/quá ngấy/chẳng ngọt/cơm ít
không ngon/không đặc sắc/cực kém/quá bình thường
rất ướt/quá nhiều/quá tệ/không phong phú
quá ngấy/chẳng ngọt/không hề ngọt/quá dở
vừa ít/nhưng mà cay quá/rất thiếu/chẳng ngọt
không đậm/còn ít/khá đắng/hơi nóng
ít nước cốt/rất ướt/khá đắng/hơi ít
không hề ngọt/quá dở/luôn nhão nhoẹt/hơi đắng
cơm ít/không tươi lắm/hơi nhiều/chả ngon
dở thực sự/còn mặn chát/rất nhạt/cũng dở
hơi mềm/hơi mềm/khá đắng/hơi ngọt
cũng nhạt nhẽo/còn ít/hơi nóng/hơi nóng
chẳng ngọt/còn mặn chát/rất tệ/hơi cứng
thực sự mặn/quá nhạt/toàn mặn chát/không phong phú
chẳng đặc biệt/chưa cẩn thận/hơi bẩn/vừa ít
chất lượng kém/quá nhiều/chả ngon/cực kém
hơi bẩn/khá chát/chưa ngon/khá đắng
hơi cao/không thích bánh bèo/không đặc sắc/chất lượng kém
hơi nhạt/hơi chát/chả ngọt/quá nhạt
quá bình thường/vừa ít/rất nhạt/vừa ít
không phong phú/rất tệ/quá ngọt/quá nhạt
mắm tôm dở/không đậm/quá tệ/khá tệ
không tươi lắm/còn mặn chát/không phong phú/hơi ngọt
khá tệ/chỉ dở/chẳng ngọt/nhưng mà cay quá
rất nhạt/còn mặn chát/hơi mềm/quá ít
cực kém/rất nguội/chất lượng kém/không thích bánh bèo
cũng dở/mắm tôm dở/quá dở/rất nhỏ
rất nhỏ/rất ít/luôn nhão nhoẹt/quá tệ
khá chát/rất tệ/cơm ít/quá nhiều
còn mặn chát/vừa ít/không tươi/ướt nhão
hơi ít/không hề ngọt/khá đắng/hơi đắng
quá nhạt/quá ít/còn tanh/không đặc sắc
ướt nhão/không đặc sắc/còn tanh/rất ít
hơi chát/chẳng đặc biệt/không đặc sắc/quá ngọt
mặn tẹo/cơm ít/không hề ngọt/rất ít
nhưng mà cay quá/rất tệ/quá ngấy/rất ướt
hơi đắng/khá tệ/rất nhạt/không cay
hơi ngọt/ướt nhão/nhưng mà cay quá/ướt nhão
hơi nóng/hơi nóng/luôn nhão nhoẹt/không tươi
mắt cực kì/không tươi lắm/còn mặn chát/không đặc sắc
rất nguội/hơi nóng/rất nguội/rất nhạt
hơi khô/quá tệ/không cay/quá bình thường
hơi mặn/hơi mềm/còn mặn chát/rất thiếu
toàn mặn chát/quá ít/rất nhạt/hơi cao
không cay/toàn mặn chát/rất nguội/rất thiếu
quá ít/còn mặn chát/quá nhiều/hơi cao
quá ngọt/chả ngọt/rất nhỏ/rất nguội
chả ngọt/hơi mềm/hơi cao/khá tệ
hơi béo/rất tệ/hơi bẩn/không thích bánh bèo
không đặc sắc/còn mặn chát/tôm cay/toàn mặn chát
không ngọt/hơi đắng/không hề ngọt/quá ngọt
quá dở/khá tệ/hẳn nhạt/khá chát
rất ít/quá tệ/hơi béo/vừa ít
chỉ dở/hơi cứng/ướt nhão/quá ngọt
không tươi/không thích bánh bèo/chả ngọt/không cay
chưa ngon/còn mặn chát/chẳng ngọt/rất nhạt
khá dỡ/lại tệ/cũng dở/không ngọt
chẳng ngon/rất nhỏ/hơi mặn/tôm cay
rất thiếu/rất ướt/toàn mặn chát/còn mặn chát
còn tanh/hơi chát/hơi ngọt/lại tệ
khá đắng/mắm tôm dở/hơi nhiều/toàn mặn chát
lại tệ/quá tệ/quá nhạt/tôm cay
hẳn nhạt/chẳng ngon/hơi bẩn/rất nhỏ
hơi cứng/hơi cao/dở thực sự/mắm tôm dở
chưa cẩn thận/không thích bánh bèo/luôn nhão nhoẹt/quá nhiều
luôn nhão nhoẹt/chẳng đặc biệt/hơi đắng/hơi nhiều
chả ngon/hơi cứng/nhưng mà cay quá/khá đắng
rất tệ/mắm tôm dở/hơi nhạt/ướt nhão
quá tệ/tôm cay/chẳng ngọt/quá ngấy
hơi nhiều/hơi nhiều/rất thiếu/hơi khô
tôm cay/không hề ngọt/ướt nhão/khá chát
còn ít/ướt nhão/khá tệ/khá chát
quá nhiều/rất ít/hơi chát/rất tệ
không thích bánh bèo/rất nguội/hơi nhạt/không phong phú
không ngon/không đặc sắc/không đặc sắc/hơi nhạt
rất ướt/không thích bánh bèo/hơi bẩn/ít nước cốt
quá ngấy/hơi chát/khá tệ/quá ngấy
vừa ít/chưa ngon/chẳng ngon/hơi nóng
không đậm/quá dở/hơi nóng/không cay
ít nước cốt/chưa cẩn thận/không hề ngọt/nhưng mà cay quá
không hề ngọt/vừa ít/hẳn nhạt/mắt cực kì
cơm ít/chẳng đặc biệt/hơi nhạt/quá nhạt
dở thực sự/quá tệ/chỉ dở/cũng dở
hơi mềm/không hề ngọt/chỉ dở/chất lượng kém
cũng nhạt nhẽo/chưa cẩn thận/rất nhạt/toàn mặn chát
chẳng ngọt/rất nhỏ/mắt cực kì/vừa ít
thực sự mặn/quá nhiều/không đậm/cực kém
chẳng đặc biệt/nhưng mà cay quá/chưa cẩn thận/mắm tôm dở
chất lượng kém/không đặc sắc/quá ngấy/không hề ngọt
hơi bẩn/toàn mặn chát/chả ngon/mắt cực kì
hơi cao/thực sự mặn/nhưng mà cay quá/cơm ít
hơi nhạt/chưa cẩn thận/chẳng ngọt/không tươi lắm
quá bình thường/còn ít/không đậm/rất tệ
không phong phú/thực sự mặn/rất nhỏ/quá tệ
mắm tôm dở/còn ít/chưa cẩn thận/hơi ngọt
không tươi lắm/quá ngấy/còn mặn chát/quá ít
khá tệ/hơi nhiều/hơi đắng/chẳng đặc biệt
rất nhạt/không cay/khá tệ/hơi khô
cực kém/khá chát/hơi nhiều/quá ít
cũng dở/hơi ít/rất nguội/quá nhiều
rất nhỏ/hơi chát/ướt nhão/khá tệ
khá chát/không thích bánh bèo/hơi chát/khá dỡ
còn mặn chát/không thích bánh bèo/ít nước cốt/hơi đắng
hơi ít/không cay/chả ngọt/luôn nhão nhoẹt
quá nhạt/rất nhỏ/cơm ít/quá nhiều
ướt nhão/rất nhỏ/hơi khô/mặn tẹo
hơi chát/không đặc sắc/không hề ngọt/cũng nhạt nhẽo
mặn tẹo/rất ướt/hơi mặn/còn tanh
nhưng mà cay quá/không tươi lắm/hơi khô/cực kém
hơi đắng/hơi chát/vừa ít/hơi chát
hơi ngọt/mặn tẹo/rất ít/chẳng ngon
hơi nóng/không tươi/chỉ dở/chất lượng kém
mắt cực kì/quá ngọt/hơi cao/hẳn nhạt
rất nguội/mặn tẹo/hơi béo/rất ít
hơi khô/chẳng ngon/còn ít/tôm cay
hơi mặn/không tươi/lại tệ/cũng nhạt nhẽo
toàn mặn chát/cơm ít/quá ngọt/tôm cay
không cay/hơi béo/còn tanh/rất ít
quá ít/hơi béo/chả ngọt/còn ít
quá ngọt/không thích bánh bèo/hơi mặn/chất lượng kém
chả ngọt/không tươi/khá dỡ/ít nước cốt
hơi béo/còn ít/chưa ngon/mặn tẹo
không đặc sắc/quá nhiều/khá đắng/không tươi lắm
không ngọt/quá ít/mắm tôm dở/chả ngọt
quá dở/còn mặn chát/không phong phú/quá bình thường
rất ít/cực kém/không tươi lắm/quá dở
chỉ dở/mắm tôm dở/hơi khô/không tươi
không tươi/không đặc sắc/hẳn nhạt/rất nhỏ
chưa ngon/khá đắng/luôn nhão nhoẹt/ít nước cốt
khá dỡ/không đậm/chỉ dở/còn tanh
chẳng ngon/ướt nhão/mặn tẹo/không cay
rất thiếu/cực kém/không đậm/chả ngon
còn tanh/còn mặn chát/không đặc sắc/hơi béo
khá đắng/toàn mặn chát/chả ngon/không ngon
lại tệ/không đặc sắc/hơi chát/vừa ít
hẳn nhạt/cũng nhạt nhẽo/khá dỡ/khá tệ
hơi cứng/không phong phú/ướt nhão/hơi cao
chưa cẩn thận/cơm ít/còn tanh/quá nhạt
luôn nhão nhoẹt/khá đắng/quá ngọt/hơi mặn
chả ngon/không tươi lắm/rất ít/chả ngon
rất tệ/khá dỡ/chả ngọt/không tươi lắm
quá tệ/hơi ngọt/hơi khô/cực kém
hơi nhiều/toàn mặn chát/rất nguội/dở thực sự
tôm cay/dở thực sự/chỉ dở/luôn nhão nhoẹt
còn ít/thực sự mặn/quá ít/cơm ít
quá nhiều/hơi mềm/không tươi lắm/chẳng ngon
không thích bánh bèo/không thích bánh bèo/cũng dở/rất thiếu
không ngon/ít nước cốt/mắm tôm dở/rất ít
rất ướt/hơi nóng/hơi nhiều/rất tệ
quá ngấy/cũng dở/không cay/toàn mặn chát
vừa ít/hơi nhạt/quá dở/hơi ít
không đậm/còn tanh/quá ngọt/chưa ngon
ít nước cốt/tôm cay/ít nước cốt/hơi bẩn
không hề ngọt/hơi mặn/chẳng ngọt/hơi chát
cơm ít/không hề ngọt/cũng nhạt nhẽo/khá dỡ
dở thực sự/còn ít/rất ướt/không ngọt
hơi mềm/rất nhỏ/không đậm/không thích bánh bèo
cũng nhạt nhẽo/không hề ngọt/không ngọt/chả ngon
chẳng ngọt/chẳng ngọt/dở thực sự/quá ngọt
thực sự mặn/cũng nhạt nhẽo/không tươi/không cay
chẳng đặc biệt/hơi mặn/mắm tôm dở/hơi béo
chất lượng kém/vừa ít/không phong phú/quá tệ
hơi bẩn/chả ngon/quá ngấy/cũng nhạt nhẽo
hơi cao/hẳn nhạt/quá ngấy/thực sự mặn
hơi nhạt/hơi ngọt/rất nhỏ/cơm ít
quá bình thường/hơi ít/khá chát/tôm cay
không phong phú/mắm tôm dở/cũng nhạt nhẽo/không ngon
mắm tôm dở/chỉ dở/cơm ít/chẳng đặc biệt
không tươi lắm/ít nước cốt/cũng dở/luôn nhão nhoẹt
khá tệ/còn mặn chát/khá đắng/không hề ngọt
rất nhạt/quá nhiều/quá ngọt/khá chát
cực kém/hơi bẩn/chả ngon/quá bình thường
cũng dở/hơi chát/không tươi/chả ngọt
rất nhỏ/hơi cao/không cay/rất nhạt
khá chát/hơi ít/rất ướt/chưa cẩn thận
còn mặn chát/chả ngon/còn tanh/quá tệ
hơi ít/khá chát/khá chát/khá chát
quá nhạt/quá tệ/hơi mềm/hơi ít
ướt nhão/hơi ngọt/mắm tôm dở/lại tệ
hơi chát/còn ít/mặn tẹo/chẳng ngon
mặn tẹo/cũng dở/rất ít/không phong phú
nhưng mà cay quá/rất nhạt/chưa cẩn thận/hẳn nhạt
hơi đắng/toàn mặn chát/không thích bánh bèo/khá dỡ
hơi ngọt/khá chát/hơi béo/hơi đắng
hơi nóng/mắt cực kì/thực sự mặn/chẳng ngọt
mắt cực kì/không đặc sắc/hơi cao/hơi nóng
rất nguội/nhưng mà cay quá/cũng dở/hơi cứng
hơi khô/chả ngọt/mặn tẹo/hơi nhiều
hơi mặn/toàn mặn chát/không ngọt/rất thiếu
toàn mặn chát/luôn nhão nhoẹt/rất tệ/ướt nhão
không cay/luôn nhão nhoẹt/không ngon/quá ngọt
quá ít/hơi cao/hơi cứng/hơi bẩn
quá ngọt/còn tanh/mắm tôm dở/rất nguội
chả ngọt/quá tệ/rất thiếu/rất ít
hơi béo/còn tanh/không ngọt/không ngon
không đặc sắc/hơi cao/không hề ngọt/quá nhiều
không ngọt/rất thiếu/quá ngọt/vừa ít
quá dở/rất tệ/cũng nhạt nhẽo/nhưng mà cay quá
rất ít/cơm ít/rất ướt/hơi cao
chỉ dở/rất ướt/quá ít/tôm cay
không tươi/chưa cẩn thận/rất nhạt/cực kém
chưa ngon/ướt nhão/chẳng ngọt/hơi ít
khá dỡ/hơi ngọt/lại tệ/quá ít
chẳng ngon/hơi chát/nhưng mà cay quá/quá dở
rất thiếu/mắt cực kì/quá bình thường/nhưng mà cay quá
còn tanh/ướt nhão/cũng dở/khá tệ
khá đắng/dở thực sự/còn mặn chát/quá nhiều
lại tệ/cũng dở/còn ít/rất thiếu
hẳn nhạt/còn mặn chát/hơi mềm/không đặc sắc
hơi cứng/ít nước cốt/hơi nóng/hơi đắng
chưa cẩn thận/không ngọt/chẳng đặc biệt/khá tệ
luôn nhão nhoẹt/không tươi lắm/chỉ dở/quá bình thường
chả ngon/hơi đắng/khá dỡ/hẳn nhạt
rất tệ/còn ít/quá ít/chẳng đặc biệt
quá tệ/dở thực sự/còn ít/khá chát
hơi nhiều/chưa cẩn thận/thực sự mặn/chả ngon
tôm cay/khá dỡ/lại tệ/hẳn nhạt
còn ít/hơi nhạt/quá bình thường/cơm ít
quá nhiều/rất ướt/rất tệ/rất nhỏ
không thích bánh bèo/hơi mềm/chất lượng kém/không cay
không ngon/không tươi/quá nhạt/khá chát
rất ướt/quá nhạt/không cay/còn mặn chát
quá ngấy/hơi mặn/không đặc sắc/hơi mềm
vừa ít/hơi đắng/hơi mềm/không cay
không đậm/cực kém/hơi ít/chưa cẩn thận
ít nước cốt/còn ít/hơi khô/thực sự mặn
không hề ngọt/chả ngọt/rất nhạt/ướt nhão
cơm ít/chả ngon/chẳng đặc biệt/không tươi lắm
dở thực sự/chưa ngon/khá đắng/không đặc sắc
hơi mềm/hơi ngọt/vừa ít/không thích bánh bèo
cũng nhạt nhẽo/quá ngọt/cơm ít/cực kém
chẳng ngọt/mắt cực kì/ướt nhão/còn tanh
thực sự mặn/chẳng đặc biệt/còn ít/hơi nóng
chẳng đặc biệt/còn tanh/không tươi lắm/quá ngấy
chất lượng kém/ướt nhão/chỉ dở/hơi cao
hơi bẩn/nhưng mà cay quá/chưa ngon/chẳng đặc biệt
hơi cao/khá tệ/quá dở/hơi đắng
hơi nhạt/chả ngọt/hơi bẩn/khá đắng
quá bình thường/hơi bẩn/ướt nhão/mặn tẹo
không phong phú/chẳng ngọt/quá tệ/hơi nhiều
mắm tôm dở/hơi béo/không đậm/luôn nhão nhoẹt
không tươi lắm/cơm ít/còn mặn chát/cực kém
khá tệ/không đậm/hơi bẩn/chẳng đặc biệt
rất nhạt/không ngon/hơi ít/hơi mềm
cực kém/mắt cực kì/không phong phú/hơi béo
cũng dở/cực kém/hơi ngọt/chả ngon
rất nhỏ/chưa cẩn thận/chẳng đặc biệt/quá ít
khá chát/rất nhạt/không ngon/không cay
còn mặn chát/không ngon/rất nguội/còn tanh
hơi ít/rất nhỏ/hơi cao/hơi ngọt
quá nhạt/hẳn nhạt/hơi khô/cũng nhạt nhẽo
ướt nhão/quá ngọt/quá ngọt/rất thiếu
hơi chát/không thích bánh bèo/không tươi/không hề ngọt
mặn tẹo/rất thiếu/chưa cẩn thận/quá nhạt
nhưng mà cay quá/cũng nhạt nhẽo/khá chát/cũng nhạt nhẽo
hơi đắng/hơi nhạt/dở thực sự/mắm tôm dở
hơi ngọt/không cay/chỉ dở/hơi mặn
hơi nóng/không thích bánh bèo/không cay/tôm cay
mắt cực kì/chẳng đặc biệt/quá dở/quá ngọt
rất nguội/khá chát/quá ngọt/hơi béo
hơi khô/hơi ít/rất nguội/hơi ít
hơi mặn/quá ngọt/hơi béo/thực sự mặn
toàn mặn chát/hơi nhiều/hơi cứng/rất tệ
không cay/luôn nhão nhoẹt/chả ngon/hơi mặn
quá ít/rất thiếu/khá đắng/khá chát
quá ngọt/không cay/chẳng ngon/rất ít
chả ngọt/hơi ngọt/tôm cay/hơi mềm
hơi béo/rất nguội/hơi chát/toàn mặn chát
không đặc sắc/hơi chát/không thích bánh bèo/khá chát
không ngọt/ít nước cốt/hơi ít/còn mặn chát
quá dở/hẳn nhạt/quá dở/hơi khô
rất ít/còn mặn chát/chả ngon/chỉ dở
chỉ dở/quá ngọt/hơi chát/hơi ít
không tươi/không hề ngọt/hẳn nhạt/tôm cay
chưa ngon/chẳng đặc biệt/quá ngọt/mắt cực kì
khá dỡ/rất nguội/quá ngọt/hơi đắng
chẳng ngon/toàn mặn chát/tôm cay/rất nhạt
rất thiếu/quá ít/chẳng đặc biệt/cũng nhạt nhẽo
còn tanh/hơi đắng/hơi khô/khá tệ
khá đắng/còn ít/khá tệ/không phong phú
lại tệ/hơi đắng/chỉ dở/chỉ dở
hẳn nhạt/không hề ngọt/không đặc sắc/không tươi
hơi cứng/hơi ngọt/hơi ít/hơi mềm
chưa cẩn thận/hơi ít/hơi chát/chả ngon
luôn nhão nhoẹt/hơi nhạt/mắm tôm dở/chẳng ngọt
chả ngon/mặn tẹo/rất ướt/hơi bẩn
rất tệ/rất thiếu/mắm tôm dở/không thích bánh bèo
quá tệ/hơi béo/lại tệ/luôn nhão nhoẹt
hơi nhiều/rất nguội/khá tệ/ít nước cốt
tôm cay/cực kém/hơi ít/không tươi lắm
còn ít/rất nhạt/hơi nhạt/hơi nóng
quá nhiều/hơi ngọt/chất lượng kém/rất ít
không thích bánh bèo/quá bình thường/hơi cao/hơi nhiều
không ngon/chưa cẩn thận/cũng nhạt nhẽo/rất nhạt
rất ướt/không hề ngọt/toàn mặn chát/hơi mềm
quá ngấy/khá dỡ/mắt cực kì/hơi ngọt
vừa ít/quá tệ/không tươi lắm/nhưng mà cay quá
không đậm/rất thiếu/quá nhạt/cũng nhạt nhẽo
ít nước cốt/quá bình thường/nhưng mà cay quá/rất ít
không hề ngọt/cũng dở/lại tệ/dở thực sự
cơm ít/không cay/không tươi lắm/rất ướt
dở thực sự/chưa ngon/không hề ngọt/hẳn nhạt
hơi mềm/rất ướt/hơi ngọt/không ngon
cũng nhạt nhẽo/ướt nhão/quá dở/quá dở
chẳng ngọt/khá dỡ/nhưng mà cay quá/hơi mặn
thực sự mặn/quá dở/rất nhỏ/chất lượng kém
chẳng đặc biệt/chẳng ngọt/chẳng ngon/quá nhạt
chất lượng kém/quá dở/lại tệ/hơi bẩn
hơi bẩn/không phong phú/rất nhỏ/chả ngon
hơi cao/rất thiếu/quá ít/ít nước cốt
hơi nhạt/chẳng đặc biệt/mắt cực kì/không thích bánh bèo
quá bình thường/còn mặn chát/chưa ngon/quá dở
không phong phú/quá tệ/cơm ít/còn tanh
mắm tôm dở/mắt cực kì/hơi ngọt/hơi chát
không tươi lắm/không ngon/mặn tẹo/còn tanh
khá tệ/chẳng đặc biệt/cũng nhạt nhẽo/không phong phú
rất nhạt/hơi mềm/dở thực sự/cơm ít
cực kém/rất tệ/hơi nhiều/hơi đắng
cũng dở/cũng nhạt nhẽo/hơi khô/chưa ngon
rất nhỏ/dở thực sự/không ngọt/không tươi lắm
khá chát/cơm ít/không đặc sắc/quá bình thường
còn mặn chát/chả ngon/không cay/hơi cứng
hơi ít/hơi nhạt/cực kém/quá ngọt
quá nhạt/khá tệ/rất nhạt/tôm cay
ướt nhão/chẳng ngon/chả ngọt/khá đắng
hơi chát/không ngon/chẳng ngon/chẳng ngon
mặn tẹo/thực sự mặn/rất nguội/mắm tôm dở
nhưng mà cay quá/hơi cứng/khá dỡ/tôm cay
hơi đắng/nhưng mà cay quá/khá chát/khá tệ
hơi ngọt/mắm tôm dở/khá đắng/hơi nhạt
hơi nóng/chẳng ngon/hơi mặn/dở thực sự
mắt cực kì/hơi khô/quá ngấy/còn mặn chát
rất nguội/quá bình thường/chẳng ngon/mắt cực kì
hơi khô/rất tệ/toàn mặn chát/chẳng ngọt
hơi mặn/lại tệ/tôm cay/hơi ít
toàn mặn chát/hơi béo/không ngon/khá dỡ
không cay/chẳng ngon/hơi nhiều/không đặc sắc
quá ít/hẳn nhạt/chất lượng kém/không hề ngọt
quá ngọt/rất ít/hơi ít/chẳng đặc biệt
chả ngọt/hơi đắng/không đặc sắc/luôn nhão nhoẹt
hơi béo/chả ngọt/mặn tẹo/tôm cay
không đặc sắc/tôm cay/không hề ngọt/quá ngấy
không ngọt/rất tệ/chẳng đặc biệt/quá ngọt
quá dở/còn ít/quá dở/nhưng mà cay quá
rất ít/không ngọt/không hề ngọt/không phong phú
chỉ dở/toàn mặn chát/không ngon/hơi nóng
không tươi/lại tệ/mắm tôm dở/hẳn nhạt
chưa ngon/rất ướt/không đậm/hơi mặn
khá dỡ/rất ít/còn mặn chát/tôm cay
chẳng ngon/không đặc sắc/quá ngấy/khá đắng
rất thiếu/chỉ dở/hơi cao/luôn nhão nhoẹt
còn tanh/hẳn nhạt/chưa ngon/hơi mặn
khá đắng/khá dỡ/toàn mặn chát/không tươi lắm
lại tệ/rất nguội/không tươi/không thích bánh bèo
hẳn nhạt/không đặc sắc/quá tệ/cực kém
hơi cứng/quá nhạt/chả ngọt/chất lượng kém
chưa cẩn thận/hơi nhiều/chẳng đặc biệt/hơi cứng
luôn nhão nhoẹt/hơi khô/quá ít/hơi khô
chả ngon/ướt nhão/khá dỡ/không ngọt
rất tệ/hơi ngọt/mắm tôm dở/khá đắng
quá tệ/không tươi/vừa ít/hơi ngọt
hơi nhiều/rất nguội/quá ngọt/ít nước cốt
tôm cay/quá ngọt/hơi cao/không ngọt
còn ít/không ngọt/còn mặn chát/rất ướt
quá nhiều/ít nước cốt/hơi cao/cũng nhạt nhẽo
không thích bánh bèo/không tươi/quá ít/chỉ dở
không ngon/mặn tẹo/rất nguội/rất ướt
rất ướt/không hề ngọt/khá dỡ/mặn tẹo
quá ngấy/không đặc sắc/không cay/hẳn nhạt
vừa ít/rất nguội/mặn tẹo/chả ngon
không đậm/mặn tẹo/không hề ngọt/chẳng đặc biệt
ít nước cốt/mặn tẹo/rất nhạt/không hề ngọt
không hề ngọt/hơi khô/chả ngọt/không đậm
cơm ít/không ngọt/nhưng mà cay quá/quá dở
dở thực sự/quá ít/không đặc sắc/rất ướt
hơi mềm/không hề ngọt/quá ngọt/khá chát
cũng nhạt nhẽo/cũng nhạt nhẽo/không đậm/chả ngon
chẳng ngọt/rất nhỏ/cũng dở/chẳng ngọt
thực sự mặn/không đặc sắc/vừa ít/quá ngọt
chẳng đặc biệt/mắt cực kì/hơi chát/dở thực sự
chất lượng kém/không hề ngọt/rất tệ/không hề ngọt
hơi bẩn/khá tệ/hơi chát/hơi nóng
hơi cao/không phong phú/quá nhạt/dở thực sự
hơi nhạt/rất nhạt/không thích bánh bèo/vừa ít
quá bình thường/vừa ít/chẳng đặc biệt/quá nhạt
không phong phú/quá ít/mắm tôm dở/mắm tôm dở
mắm tôm dở/mắt cực kì/còn mặn chát/chưa ngon
không tươi lắm/quá nhiều/rất thiếu/mắm tôm dở
khá tệ/vừa ít/chưa ngon/rất nguội
rất nhạt/còn mặn chát/cực kém/không cay
cực kém/khá dỡ/rất nhỏ/hơi mềm
cũng dở/quá nhiều/rất nguội/không phong phú
rất nhỏ/còn tanh/không ngon/rất nhạt
khá chát/còn ít/dở thực sự/chỉ dở
còn mặn chát/hơi nhạt/chất lượng kém/quá tệ
hơi ít/khá tệ/nhưng mà cay quá/mặn tẹo
quá nhạt/hơi đắng/hơi mềm/quá tệ
ướt nhão/hơi béo/không đặc sắc/không cay
hơi chát/không phong phú/không ngon/hơi ngọt
mặn tẹo/không phong phú/rất tệ/không thích bánh bèo
nhưng mà cay quá/cơm ít/rất ướt/nhưng mà cay quá
hơi đắng/chất lượng kém/hơi nhạt/hơi ít
hơi ngọt/dở thực sự/hơi ngọt/không đậm
hơi nóng/chả ngon/chỉ dở/không đậm
mắt cực kì/rất ít/quá dở/hơi nhiều
rất nguội/chất lượng kém/rất ướt/khá chát
hơi khô/quá ít/không thích bánh bèo/chẳng ngọt
hơi mặn/cơm ít/rất nhạt/luôn nhão nhoẹt
toàn mặn chát/quá nhiều/mắt cực kì/hơi cao
không cay/rất ít/còn ít/khá chát
quá ít/khá đắng/cũng dở/khá đắng
quá ngọt/cực kém/khá đắng/tôm cay
chả ngọt/cũng nhạt nhẽo/cơm ít/thực sự mặn
hơi béo/mặn tẹo/rất nhạt/quá dở
không đặc sắc/chả ngọt/không hề ngọt/quá ngọt
không ngọt/chẳng ngọt/hơi cao/không ngọt
quá dở/cơm ít/hơi chát/cực kém
rất ít/khá đắng/chỉ dở/hơi nóng
chỉ dở/không đậm/không cay/vừa ít
không tươi/chẳng ngọt/rất ít/hơi chát
chưa ngon/luôn nhão nhoẹt/dở thực sự/quá tệ
khá dỡ/hơi cứng/chưa cẩn thận/rất tệ
chẳng ngon/lại tệ/còn mặn chát/khá dỡ
rất thiếu/không đậm/không tươi/không đặc sắc
còn tanh/cực kém/hơi béo/không đậm
khá đắng/quá ít/còn ít/hơi khô
lại tệ/quá ngấy/vừa ít/hơi bẩn
hẳn nhạt/luôn nhão nhoẹt/quá nhạt/tôm cay
hơi cứng/ướt nhão/tôm cay/cũng nhạt nhẽo
chưa cẩn thận/còn mặn chát/không đậm/hơi chát
luôn nhão nhoẹt/luôn nhão nhoẹt/chất lượng kém/tôm cay
chả ngon/khá tệ/hơi đắng/quá dở
rất tệ/chưa ngon/không ngọt/khá đắng
quá tệ/hơi nhạt/mắm tôm dở/khá chát
hơi nhiều/hơi ngọt/hơi đắng/quá tệ
tôm cay/cũng dở/hơi béo/chả ngon
còn ít/cũng dở/chẳng ngọt/tôm cay
quá nhiều/rất tệ/hơi béo/không cay
không thích bánh bèo/khá chát/quá nhiều/luôn nhão nhoẹt
không ngon/mặn tẹo/hơi ít/vừa ít
rất ướt/không ngọt/hơi nóng/không phong phú
quá ngấy/hơi đắng/khá tệ/còn tanh
vừa ít/mắt cực kì/quá ngọt/còn tanh
không đậm/mặn tẹo/vừa ít/hơi nhiều
ít nước cốt/không cay/không hề ngọt/rất ít
không hề ngọt/hơi mềm/tôm cay/hơi ngọt
cơm ít/mắm tôm dở/mắt cực kì/quá dở
dở thực sự/chất lượng kém/quá bình thường/chưa ngon
hơi mềm/hơi ít/khá dỡ/luôn nhão nhoẹt
cũng nhạt nhẽo/rất tệ/hơi nhiều/chẳng đặc biệt
chẳng ngọt/chất lượng kém/nhưng mà cay quá/hơi ít
thực sự mặn/hơi cứng/hơi nóng/cực kém
chẳng đặc biệt/chẳng ngon/rất ít/khá chát
chất lượng kém/rất ít/ít nước cốt/chẳng đặc biệt
hơi bẩn/chưa cẩn thận/vừa ít/hơi đắng
hơi cao/hơi béo/khá tệ/quá dở
hơi nhạt/rất tệ/chưa ngon/toàn mặn chát
quá bình thường/hơi chát/không tươi/hơi cứng
không phong phú/không thích bánh bèo/chưa ngon/hơi mặn
mắm tôm dở/dở thực sự/rất ít/hơi mềm
không tươi lắm/hơi cứng/ướt nhão/khá dỡ
khá tệ/hơi đắng/không ngọt/không hề ngọt
rất nhạt/ít nước cốt/mắm tôm dở/quá ngọt
cực kém/rất nhỏ/hơi ít/khá đắng
cũng dở/không đặc sắc/không đặc sắc/hơi béo
rất nhỏ/chẳng ngon/hơi cứng/khá chát
khá chát/luôn nhão nhoẹt/ít nước cốt/ướt nhão
còn mặn chát/cũng dở/cơm ít/không đậm
hơi ít/rất tệ/rất ít/quá bình thường
quá nhạt/hơi mặn/mắt cực kì/khá đắng
ướt nhão/quá nhạt/hơi béo/cũng nhạt nhẽo
hơi chát/chưa cẩn thận/hơi mềm/không đặc sắc
mặn tẹo/mắt cực kì/không thích bánh bèo/còn mặn chát
nhưng mà cay quá/chẳng đặc biệt/mặn tẹo/chưa cẩn thận
hơi đắng/không đặc sắc/thực sự mặn/quá tệ
hơi ngọt/chỉ dở/thực sự mặn/hơi cao
hơi nóng/khá tệ/còn ít/mắt cực kì
mắt cực kì/không tươi lắm/không đặc sắc/khá tệ
rất nguội/chả ngọt/thực sự mặn/rất ướt
hơi khô/không ngon/ít nước cốt/chưa ngon
hơi mặn/khá đắng/hơi cao/rất thiếu
toàn mặn chát/chẳng ngon/rất ít/hơi mềm
không cay/quá nhiều/luôn nhão nhoẹt/còn tanh
quá ít/cơm ít/chẳng ngon/vừa ít
quá ngọt/mặn tẹo/chất lượng kém/chưa cẩn thận
chả ngọt/không cay/mặn tẹo/hơi cứng
hơi béo/chả ngon/mắt cực kì/ít nước cốt
không đặc sắc/hơi mặn/chất lượng kém/cơm ít
không ngọt/lại tệ/quá ngọt/nhưng mà cay quá
quá dở/hơi ngọt/không thích bánh bèo/hơi bẩn
rất ít/chưa ngon/không cay/hơi mặn
chỉ dở/chẳng ngọt/hơi nhạt/khá đắng
không tươi/ít nước cốt/hơi mềm/khá đắng
chưa ngon/không đậm/hơi mềm/rất tệ
khá dỡ/hơi khô/không ngon/quá ít
chẳng ngon/rất tệ/chẳng ngon/luôn nhão nhoẹt
rất thiếu/hơi nhạt/không đặc sắc/quá ngọt
còn tanh/hơi cứng/còn tanh/lại tệ
khá đắng/khá chát/không đặc sắc/rất nguội
lại tệ/cực kém/không thích bánh bèo/rất nguội
hẳn nhạt/không thích bánh bèo/hơi đắng/quá ngấy
hơi cứng/không ngọt/quá dở/thực sự mặn
chưa cẩn thận/quá ít/quá nhiều/rất ướt
luôn nhão nhoẹt/quá dở/quá tệ/quá bình thường
chả ngon/chẳng ngon/rất nguội/quá ít
rất tệ/mặn tẹo/hơi mềm/chả ngon
quá tệ/không thích bánh bèo/quá ngấy/rất nhạt
hơi nhiều/hơi ít/chả ngon/hơi béo
tôm cay/còn mặn chát/mắm tôm dở/không cay
còn ít/mắm tôm dở/hơi đắng/tôm cay
quá nhiều/quá tệ/hơi khô/quá ngọt
không thích bánh bèo/không thích bánh bèo/chưa ngon/quá bình thường
không ngon/không đậm/hơi nhiều/còn mặn chát
rất ướt/rất nhỏ/quá ngọt/hơi ít
quá ngấy/hơi cao/mắt cực kì/chưa ngon
vừa ít/không hề ngọt/không hề ngọt/hơi ít
không đậm/quá ít/hơi cao/hơi cao
ít nước cốt/rất tệ/rất tệ/còn mặn chát
không hề ngọt/quá nhạt/hơi nhiều/khá chát
cơm ít/không thích bánh bèo/chưa ngon/mặn tẹo
dở thực sự/chất lượng kém/rất thiếu/rất thiếu
hơi mềm/cũng dở/chất lượng kém/còn mặn chát
cũng nhạt nhẽo/quá nhiều/hơi khô/hơi ít
chẳng ngọt/không ngọt/vừa ít/mắt cực kì
thực sự mặn/chất lượng kém/không thích bánh bèo/hơi nhiều
chẳng đặc biệt/mắm tôm dở/chưa ngon/còn ít
chất lượng kém/hơi ngọt/không hề ngọt/không thích bánh bèo
hơi bẩn/còn tanh/hơi béo/không thích bánh bèo
hơi cao/dở thực sự/hơi chát/không ngon
hơi nhạt/quá nhiều/quá ít/mắt cực kì
quá bình thường/dở thực sự/hơi nhiều/quá nhiều
không phong phú/không hề ngọt/không phong phú/không cay
mắm tôm dở/tôm cay/chất lượng kém/quá tệ
không tươi lắm/cũng dở/chẳng đặc biệt/quá nhiều
khá tệ/dở thực sự/không đậm/còn mặn chát
rất nhạt/không thích bánh bèo/không ngọt/chưa ngon
cực kém/nhưng mà cay quá/rất ít/hơi khô
cũng dở/hơi bẩn/rất nguội/còn tanh
rất nhỏ/rất tệ/không đặc sắc/mắt cực kì
khá chát/chưa ngon/rất ít/chả ngon
còn mặn chát/chả ngon/lại tệ/chẳng ngon
hơi ít/quá nhiều/hơi chát/rất ướt
quá nhạt/chả ngọt/khá chát/hơi nhạt
ướt nhão/khá chát/quá nhạt/khá dỡ
hơi chát/hơi chát/hơi béo/hơi mềm
mặn tẹo/cơm ít/chưa cẩn thận/khá chát
nhưng mà cay quá/mắt cực kì/không tươi lắm/khá đắng
hơi đắng/rất nhỏ/khá đắng/hơi mềm
hơi ngọt/hơi bẩn/thực sự mặn/không tươi
hơi nóng/còn mặn chát/luôn nhão nhoẹt/hơi béo
mắt cực kì/còn ít/hơi ít/rất thiếu
rất nguội/không hề ngọt/quá nhạt/cũng dở
hơi khô/mặn tẹo/khá chát/quá ngọt
hơi mặn/mắt cực kì/không ngon/hơi ngọt
toàn mặn chát/chưa ngon/hơi bẩn/không đậm
không cay/không đậm/rất ít/hơi mặn
quá ít/không cay/chả ngọt/khá tệ
quá ngọt/quá ngọt/không hề ngọt/chả ngon
chả ngọt/luôn nhão nhoẹt/hơi cứng/vừa ít
hơi béo/hơi cứng/dở thực sự/hơi đắng
không đặc sắc/chất lượng kém/lại tệ/không phong phú
không ngọt/chả ngọt/quá nhạt/còn ít
quá dở/hơi cao/hẳn nhạt/chưa cẩn thận
rất ít/quá ngấy/quá ít/chỉ dở
chỉ dở/khá đắng/rất thiếu/hơi nóng
không tươi/hơi chát/hơi ngọt/hơi mặn
chưa ngon/khá dỡ/quá tệ/hơi béo
khá dỡ/không thích bánh bèo/quá ít/lại tệ
chẳng ngon/chưa cẩn thận/hơi mềm/không tươi
rất thiếu/không đậm/chả ngon/quá ngấy
còn tanh/hơi khô/cực kém/còn tanh
khá đắng/hơi chát/nhưng mà cay quá/toàn mặn chát
lại tệ/hơi ngọt/chất lượng kém/chả ngon
hẳn nhạt/còn tanh/rất ít/không tươi
hơi cứng/hơi cao/khá dỡ/chẳng ngọt
chưa cẩn thận/hơi nhiều/mắt cực kì/chỉ dở
luôn nhão nhoẹt/hơi ít/khá chát/ướt nhão
